pc 救命

用用下pc 定格左，之後重機
因為人手重機 windows跌左去正常定做checking 個畫面，之後都定埋格

再重機 畫面都無埋
試過擦金手指，拔ram，display card 開機都係咁

係咪死底板？仲有冇野可以check

Hdd有事？

咩係重機

重機,邊壞唔知
加少成腦換啦

簡單d 裝Linux 試下入唔入得番去桌面？

講漏左
開機無畫面係連bios嗰d都無埋
btw都要試下

重新開機

是但啦好嗎

開機即按Del/F12/F8制入唔入到bios?

屌你啦